如果你捱得過ac1既狗飯 你就係真男人了

ac3屌打全世界

依家ac3難食左好多... 係咪我味蕾壞左

捱過A09

Ac1價廉物美

樓主無女

fish and chips都屌打啦

a09

ac2檸茶茶底最靚

早兩日食完 爛到好似濕飯咁樣...

入黑房啦仆街

On9先讀城大

垃圾大

ac2 burger

正𨶙到

掛住ac2肥牛湯河

ac米蘭我就識，乜能野叫ac1牙=.=

生活係shitty象牙塔既閪人入一入chinu cc can試下狗飯先好講野

如果你捱得過bu既狗飯 你就係真男人了

一定唔夠教大ccan難食

Ha canteen 狗飯可以一戰